邊到剪斜陰好

邊到，佢剪得好

你剪光頭都夠做啦
斜陰d女咪比你溝哂

駁唔到